識得個警長，佢一半黃一半藍，最近周街都見到佢個樣，佢有啲嘢想同大家講

以下內容由梁$300整理
原POST:

【文宣】
【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投
等我為大家回憶下決定721去定唔去
[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!
入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！
有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無
蘋果A1: 7.21香港人再哂冷
[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop
【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【地圖】
【極有用】金鐘逃生路線
【721置頂重推】金鐘天眼地圖
第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

【裝備】
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)
[714/721] 野餐及夢遊服飾
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！
721，和理非唔該，今次到我地保護勇武
詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已
每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

【購物】
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略
[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

【戰術】
催淚滅煙 實用手冊大全
[721]彩彈戰術風格，實測報告
[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生
721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！
前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【急救】
[置頂] 人人都可以學急救知識
[急救人入]野餐急救檢討

【敵人】
[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備
水炮車 簡介 (721好大機會見到)
請聽我一言 要嬴呢場運動，一定要智破警渣 (綜合加強版)

【法律】
我俾人拉過 有啲嘢想講
律師有野講
[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線
[重要] 電腦電話加密!!!!!

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

推！

721見

721要人

721港島

721打老虎

721前可以做到嘅野, 入去睇睇

嘩
咁到時警隊有幾多人響應？

已推上熱門，證明啲人係八卦

推

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

721

得返兩日，我建議唔好曲線標題

721港島見

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

721攻略

唔曲引唔到人入正經po

佢有條蛇係隻靴入面都照出 你唔係唔出啊？

721港島見 btw笑咗

依個警長為咗自由放棄警章放棄警長身份喎

好！

啲熱門一堆非721，正經嘅新721post好難上熱門

睇標題以為佢頂帽係綠

唸住入黎屌
點知笑撚死

集火721

load咗陣先get到⋯⋯

721 港島見

721 721 721

我都識佢 大家都叫佢做秋官 隔離個太空戰士咪係鄧梓峰 佢都有幫手叫太空界嘅朋友出 總之721 一定要出

應該要啦 班condom仲以為自己係正義撚

721宣布警察正式成為狗屎

收皮啦當自己好有創意咩

Push

咁撚癲！

推返重要野啦 買裝備 買物資 準備打怪升lv呀

721見！

load左一陣先load到

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人

我去推返其他721

推爆佢

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

黃構藍邊綠

你好我好大家好

上

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

推下警長

唔好咁啦

7.21

up

留名 推一推

push

程式碼

721！

Push, must go

我冇嘢講

721 推

721香港見

721 見

Push!!!!!!

我無嘢講

上身黃下身藍

幫手推

推 7.21

FYI UPDATED

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

[yellow]7.21[/yellow]

笑死

7.21國際文宣

sad but ture

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

.

woody721見

pishhhhh

推721

我冇野講

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

Pish

推推推